高鐵開通第一日 熱門得兩三個 post 咁少？

是咁的，我睇 CCTVB 新聞不停講高鐵，訪問連大陸仔都屌賣飛慢，頭幾個跑入閘嘅毒撚重衰過動漫節嗰啲。撘同排隊嘅全部都係港豬，廢老，新香港人，蝻。講到有高鐵團，其中一條廢老話: 嘩，好感動呀，光宗耀祖呀。
仆你個街，我嬲撚到成部電話飛埋個電視度。
宜家想問吓你地有冇60吋電視介紹？
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
題外話，連登仔們，打風過咗一個禮拜都冇。周街都重係樹，熱門已經一個屌政府嘅 post 都冇了。
有冇人可以教吓我地可以點？成日話要死人先會有反應，係呀打風之後已經死咗人啦，石屎跌落嚟死咗添。香港人咪又係冇反應。教我地如何不死心？

靠連登托咩 谷得昭勁啲J圖就有人理